高鐵西九站外判員工疑發燒入院 等候化驗結果

據了解，一名在高鐵西九龍站工作的港鐵外判公司職員，因身體不適懷疑發燒往急症室求醫，已被隔離和等候檢查結果。港鐵提醒內部員工注意個人衛生、配帶防護衣，留意身體狀況，車站會安排相關環境的消毒工作。
《香港01》致電涉事外判公司國際永勝行政總裁蔡明輝查詢，他證實本周有西九高鐵站員工發燒或不適請病假，惟至今未有得悉從事高鐵西九龍站的員工，出現任何懷疑或確診武漢肺炎個案。
《香港01》已就事件向港鐵查詢，尚待回覆。

恭喜支鐵

非密切接觸都奶野 癡線

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

恭喜

齊鼓掌

罷工救港 功德無量
請加入工會

睇下佢會唔會中招，so far好似未有外地傳播case
所以我開始咁諗
武漢封關，其實係疑兵
咁耐無人講過點解隻病似乎無在武漢外傳播
感染既人公開既都係湖北出來
如果唔封關，好快會比人發現真相
就係隻病有大量人感染，但又唔係人傳人
也並非動物傳播
咁只有第三個可能性，就係人為播毒(實驗室洩漏)，武漢水同空氣有毒
咁推論似乎解釋晒現在情況

前...黃

但親密接觸又會中

西九站
不意外

來了 他們來了